比前上司冤枉左約年，打算6月7號自殺死

件事發生開始2015年，公司因為人事調動安排我舊店轉新店幫手。
由個日開始我舊店經理經常乘機聯絡我叫我主動同公司講新店唔適合想調回舊店，其實係舊店個經理無品請到人都留唔到人，我一直都無理過舊店經理要求。
到2016年農曆新年前，舊店。。。。

算啦唔想打啦，好攰啦。。。。

總之就係舊老細因為我唔跟佢做，日日叫我仆街死，罵我契弟，忘恩負義，日日講我懷話講我事非之類
日日叫佢唔好再玩就專登愈玩愈過分個種，玩到無野好玩就拉埋佢d相熟員工一齊講你是非玩鳩你
一直玩到2017年中佢同佢d副手先無再搵我，但從一d舊同事口中聽到條八婆從未停止講我是非，日日都作好多故事冤枉我
我試過話要投訴，就恐嚇我要我一世唔安樂

我頂唔順啦!！！！！我終於寄左投訴信去佢公司，但等左好耐都無覆。直接打去店面投訴，又叫我打投訴熱線，打投訴熱線又電話錄音

試過私底下打佢電話，但驚到手震打通左都拎唔起個電話，聽到佢把聲都想死

我放棄啦，我信呢個世界有公道，但公道唔會降臨係我身上，搞埋d身後事，6月7號同個世界講再見

唔好咁傻啦
為咗呢啲咁嘅人死

為左尼啲人死唔值得

唔值得為仆街死
放低佢電話號碼啦

點解係你死而唔係佢

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

攬炒??

我會去佢店面自殺死，叫佢賠番個公道比我

唔值啊
真係好大陰影既不如試下睇心理醫生
唔好為左d咁既仆街自殺

距離6月7日仲有幾個月
不如諗下點報仇
你死左佢唔會內疚唔會不安架
因為本身啲賤人就同我地好唔同
我地會因為做錯事內疚
但賤人係冇呢種覺悟架
佢只會覺得你on居

不如諗下點報仇

唔好咁傻啦

你自殺都證明唔到d乜
不如搵第二個領域既工好過啦

垃撚圾, 冇撚用, 自殺都敢, 唔敢勇武?
大把嘢可以做啦
香港人報仇唔係口號呀

on9到咁?
唔啱做咪轉工lor 傻咗

連儂牆，藍絲篤灰網，武漢肺灰篤灰熱線，1823投訴app，叫外賣，借刀大把玩法幫到你
傻豬黎既，唔識玩就上黎問人點玩啦，解決唔到咪欖炒囉，呢大半年已經提醒左我地香港人既見標，唔好晒左我打咁大堆字既時間呀，參透下啦巴打

香港人 報仇

我已經轉左工，但聽到d舊同事信晒條八婆講d野冤枉我
講左我好多是非

你嘅朋友唔係只有呢班人嘅
愛自己多啲啦

返工姐

返工返到辭左工都唔可以有番尊嚴，要忍受日日比人無中生有中傷
條八婆無品到搵人困我係士多房羞辱我，我搵邊個投訴？

轉咗工點解仲要在意佢？

工都轉咗囉話撚知佢死啦
仲話去佢鋪自殺,係呀係呀
你係佢面前死咗,佢會好撚驚好撚後悔呀

under佢做野個兩年好受辱
投訴都攞唔番個公道

靠自己得唔得呀
投乜撚野訴?小學呀?
唔反抗咪比人當傻仔咁撚囉

我寄左投訴信去佢公司，本身有人打左電話比我話回比書面答覆我，到而家都未有
打去店面投訴，d經理好串叫我打投訴熱線甚至cut我線
打投訴熱線，結果兩次都電話錄音

巴打，除左自殺仲有好多方法，你想拎公道都要有條命見證係咪

佢罵你你屌返佢轉頭
即炒你補錢比你咪你贏
有佢資料日日玩謝佢都得啦洗乜死

我已經轉左工，當初含冤受辱而走，攞唔番個公道

講得好岩

佢呢啲廢到一個點

如果我係事主，我一定買支漒水幫條女開年

咁撚 鍾意玩

洗唔洗咁大壓力 香港人

單睇你打呢段嘢都知你份人比較懦弱
做人要堅強啲
唔好成日畀人恰
你唔夠膽屌返佢轉頭咪算囉
而家都唔係一齊做嘢啦
使鬼理佢咩
叫你啲舊同事唔好再爆你聽啦
盞自己唔開心

樓主 呢堆正
不如你試下呢半年搞到佢生不如死仲過癮啦

前上司搞咗我半年，係咁同同事、其他team嘅人講我壞話，吹到好大，吹到我識黑社會去打9佢個隻。結果？揾到工走人，唔使再見到條柒碌，雖然而家裸辭咗

好老實，返工嘅人唔喺工作崗位就唔使見。佢喺你背後講係控制唔到，咪由佢講，講得多係人都厭，你又唔會少忽肉。你睇下林奠條撚屌就係好例子。

轉咗工就向前看，唔使理呢啲小人

樓主太天真了
2020年都仲信可以「一死以示清白」
你估你係屈原，死咗就會有人為你討公道仲有忌日比全香港放假？
你無論點自殺點死法都唔會對d仆街有任何傷害呀
你一死咗就無人會知你受過咩屈辱
如果你都已經豁出去咁唔爭在同d仆街對簿公堂
搞到佢一身蟻有排煩上埋報出哂名

無呢種決心就唔該你去睇精神科醫生見臨床心理學家
等個人冷靜d先plan到點撚返班人渣轉頭
反正條友只係你前上司
如果諗通Let it go就什麼也不是
你條命如果有一百歲，呢段日子都只係佔你人生幾年時間
唔好浪費剩低嗰幾十年

+1 呢個世界係好多仆街

自殺就可以攞留個公道？你死左就咩都冇，佢就最得戚......你永遠都輸。
其實佢日日搞你佢都好煩，咪由得佢講是非、作故仔，晒口水囉。佢又唔你係邊個，你一係鬧番佢轉頭，一係咪理佢，完。
有咩慢慢講，唔好諗埋一邊，有咩事就睇心理輔導。

無可疑

唔好咁啦ching

樓主個心玻璃造?打工啫，煩埋啲無聊野做乜9，認真建議你睇睇心理學家

根本心態就唔應該理人，你係為自己而活，定係為左同事而活，佢地點屌你、你又唔會少左忽肉。做得唔開心未轉工。

都你轉左又緊緊於懷，一係就改變心態，都放唔低，就一齊死，如果自殺有用、香港有左自由啦，自殺只會令到蝦你既人更加心涼同恥笑多你一樣野。

珍惜生命，你既情緒脾氣應該留比你在意你心愛既人身上。你死左傷心既係愛你既人，開心既係傷害你既人。

開名 屌佢老母

on9
人人有把口,人地講幾句就去死要死幾多次
好心,做人就心胸強大D,唔好死心眼
人同人之間就好簡單,唔啱傾就唔好傾,完
你心靈咁脆弱去度邊都會比人恰
諗下點自強好過啦

btw,唔知以為強姦左你老母,燒你間屋

其實如果你係咁在意，一係就勇敢啲面對，撐到最恆玩大佢。一係就比心機做野，做到佢老細，屌柒完佢再炒佢。

一係就真係轉變心態，世界上好小人係會真心想你好，好多都係想睇人仆街，或者你成功就妒忌你。如果比人講兩講就自殺，我相信好多名人未發蹟之前就死左。

我自己都遇過，但我就當面屌柒哂所有老屎忽，再當日辭職唔撚做，有時候辭職可能會有更豐盛既未來等緊你，或者更差都唔定，但當你離開你就會連嘗試既機會都冇

既然咁有決心尋死 點解會定左6月7？
搞身後事搞幾個月？做乜9
呢個世界 東家唔打 打西家 工作只係你人生既一小部分 你返工搵錢過日子咋嘛 洗撚同佢咁認真擺感情咩

你死左 佢地咪仲開心
同敵人鬥命長先有用 振作啦巴打

你條命咁珍貴，唔值得為啲賤人死！

你死？不如佢死

真言

為什麼選擇6，7？
還有幾個月，捱到6，7不如自己創造人生新風景。例如轉工，去一趟旅行，學唸咒。
總之，為賤人而放棄生命，不值得！

你覺得呢啲賤人會有內疚之心咩？佢只會笑你傻！
我話你知，唯一可以報復佢嘅方法，只有一個，就係活得比佢好！佢最唔想就係見到你好！信我！
你愈好佢就愈嬲，愈燥！唔信你試下。
我只係一個陌生人，但睇到你咁都好嬲！雖然講呢啲說話好無用，我亦無可能100%明白你嘅心情。但我真心希望你可以好好活下去！加油，煲底見！

其實你要個人惡d,家下d人欺善怕惡
死有Q用咩，你唔好以為死左係解脫，
之後有排你受

仲有幾個月
練好啲武功，打撚死佢再自殺啦
抵啲嘛

要死就攬埋條仆街一齊死

工呢家野咪東家唔打打西家囉！
如果你quit左，聽到舊同事話佢仲講你是非，
咪由佢講囉，你唔會有影響架嘛！
你D舊同事如果同你熟，知你乜人，佢信你，你咪繼續聯絡囉，
唔係既，fine，我識你老鼠

我夠比我老闆娘捉左我去訓話，話依加我做緊既野響大陸出3000都請到返來啦！
屌，咁你炒撚左我請個3000蚊人工既來做囉……

死都唔驚，賺錢買兇又好，自己去做都好，死前幫大家除下惡人積福好過就咁死左佢

咁早出post做咩鳩？

手足 㸃解係你死 值得嗎

以死控罪唔會令佢內疚一世
損失既只有自己 所以活得比佢好，就已經係最大既報復。
加油呀～你既生命唔只有佢，所以6月8仍有好多美好既事情等緊你

大把工搵啦，無問題既

多數呢啲情況，你一定做過一兩件好嚴重既錯事黎，先會比人食住上

你唔講出黎，無人幫到你

硬起來呀巴打

公司安排我返新店，舊店經理搵埋d副手打去我新店罵我忘恩負義，罵我唔向公司講新店唔適合，但我覺得新店無問題唔聽佢講，之後佢日日講我壞話
跟公司安排做有咩問題？係舊店經理自撚私，講到全世界都要跟佢做，當自己萬人迷

樓主男定女
有冇咁脆弱？
男既就去打柒佢
女既話生活多姿多彩 理都唔洗理
呢d無聊人呢個世界大把
個個都care咪好唔得閒？

豁出去啦

比佢電話黎啦 大把手足有假卡 冇人幫 我地幫你姐都係 利申 唔識起人底

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

打鳩佢囉，癲過佢就得

不如你講多d，等我地可以幫你？

唔好呀

佢賤, 但點解要你死, 應該佢死先啱喎

點解要等到6月7日
早d解脫仲好啦

垃圾，自己死唔係人地死，我係你上司知道都笑9你

唔好亂諗
通常果D傻鳩奈你唔何先至會嚇你
嚇親就輸了

吓？ 你咁叫報左仇？
比著我，起碼要佢陷家剷加佢斷手斷腳先算得上報仇。
不過你咁撚廢唔死都無用架啦。 溫馨提提你啦，層樓搵高d, 一陣半身不遂就累人累物累街坊

最憨鳩就係你呢種
你唔係覺得咁叫有公道啊
你死之後，笑鳩你憨鳩仔喳，咁都唔攬炒
利申：不鼓勵做犯法嘅事

個衰經理報左警話我滋擾佢，佢唔肯收番不實言論
我諗住聽日打電話去投訴熱線問下可唔可以比番個公道我，本身已經send左email但無覆我
如果都係唔得就同大家6月7日再見了
呢幾個月我會去財經台陪各位炒股票，有興趣一齊炒
雖然口講攬炒好易，但發生係自己身上真係做唔出
個賤人做牡丹樓，應該好大機會點都唔會還番公道比我

你轉行，block曬舊同事咪得，點解要咁著緊人地點睇你？你係為人地而活定係為自己？

你唔係已經想死咩，無決心嘅就被人講算啦
搵個私家偵探睇吓佢全家係邊
擇個日出街通渠，再自我決斷
再唔係去考返張白卡，再通渠，講真告唔入仲正

咁我又唔明喇，點解你唔去報警話佢滋擾呢？順手錄埋個通話，來電顯示又有撥出撥入顯示，點睇都係對家滋擾啦吓話

block晒之後又會有d三唔識七的人打比我話公司有乜乜乜活動比左錢我一定要返，否則又要去公司邊度邊度補償公司
一係就有人話以前的時光好值得懷念，問我返公司做好唔好
一間叫我唔做就仆街死既公司我撚會返去？講d野一次過份過一次

成日話block晒就解決到，下半世都要block完一個又一個？

朋友貴精不貴多
你del晒以前朋友contact 又一條好漢

拎住把生果刀對住你老細 睇住你老細個樣 然後一步一步 一刀一刀 注意其變化

我以前已經搵過警察幫手，個警察話次次都唔同人搵我唔算滋擾，叫我忘記佢算數，唔好搞咁多事

比佢資料我 我幫你

你幫唔到我，個時溝通99%時間都係用whasapp,我已經del晒以前d contact,當初唔知佢地會玩到咁盡，無留底
得一小段whatsapp無delete

有無多d detail ?例如佢地點講你果d?

屌你老母有得調仲想點，已經過左去啦

換手機號碼。

首先，熱線係冇撚用嘅，尤其係投訴方面，嚟個係全世界都一樣嘅定理。熱線係非常犯賤嘅生物，佢哋欺善怕惡，你好聲好氣對佢哋呢，佢哋真係唔撚會理你嘅。咁點算好呢？「有咁惡得咁惡，有咁顛得咁顛；面皮要厚、人要無賴，大吵大鬧、閪聲閪氣。」，你見過啲客有幾煩、有幾cheap，用返嗮落CS度就啱。

CS最唔想聽到嘅要求有：
- 我要你上司聽
- 我要你即刻俾答覆我

如果佢哋有任何解釋同藉口，大聲重複再講一次，再唔聽就開佢波屌佢老尾。

既然你都有最壞嘅打算，唔爭在玩大啲吖？就算唔得最多都係柒咗啫。

佢在明你在暗，去佢鋪頭搞鑊佢個場，攞個大聲公爆佢大鑊。順手搵佢平日啲衰嘢同佢promote一下，醜事傳千里，就算佢冇做錯嘢都已經柒過腐皮。最緊要勇，唔好怕，鬥癡線，你咁大怨氣實贏。

樓主睇下佛經 試吓放下執着

換電話號碼唔得咩，既然你死都肯，點解唔可以換電話呢？